原來連登有好多靚仔

我身邊有好多靚仔fd 都有上連登

係 好似keith仔咁

最靚一定係互笠嗰班